westone UM pro30 or Shure 535

Umpro 30 定 535好呢?

本身係用umpro 20 ， 用了兩年想upgrade下，訂了天華線，諗下換535不過，感覺westone又戴得ok舒適,唔知換唔換好，都係用moov聽下歌

Shure狗也不屌

radius WN3 或者oriolous forsteni啦，唔好跟風追shure westone

shure 狗也不屌
咁多後起之秀 調音仲係不思進取

用緊舊版um pro30

兩隻牌子都唔撚好屌，唔差但係同價位比較唔值，特別是Shure啲調音差唔多六年前，你敢買?

所以就得問問大家意見啦

那大家二到三仟有無其他介

同埋你有冇試過聲架？啱戴就話想換，啱唔啱聽先？唔好淨係為咗個樣而換